屌又俾啲升key雀嘈醒

善心打破零回覆

烏喔⋯⋯烏喔⋯⋯烏喔⋯⋯

今朝三點幾四點係度叫, 我頂佢個肺

全球暖化

大聲到嘈L醒我
之後戴耳塞瞓都隔唔到音

今年啲升key雀係咪叫得快左?
往年好似叫完第一下隔一陣先會叫第二下，冇叫得咁密今年係機關槍式不停咁叫

屌佢老母 ， 10點就叫係咩玩法

隻閪雀尋晚零晨4點開始叫，好想一槍打死佢

升key鳥真係好大聲